想搵免費任上class既gym

除左pure同fitness first, 仲有邊間

睇乜plan啫，好多都有，Goji都有